親戚嚟拜年 唔小心發出呻吟聲

是咁的 尋日我如常係屋企飯枱聽歌睇書 用緊手機駁籃牙喇叭。

晏晝兩點幾 舅父表姐一家打嚟話到左我屋企樓下 咁我就換條褲落樓接佢地 順便幫佢地拎嘢。

接完佢地 入番屋企 佢地例牌咁同我阿爸媽家姐互相祝賀 送禮 派利是 大家企哂係度。

就我就啱啱關好門 企係到on99 就係呢個時候 電話震一震 係我D中同group 有條友腥左段video 2.4幾MB 紅紅黑黑咁嘅色 我好本能反應咁禁左download

之後就仆街喇 down完就自動放大畫面播 一開始先聽到勁大聲瘋狂大叫呻吟 好快畫面見到一個半身男優狗隻式瘋狂抽插一個成身BB油嘅日本妹 個喇叭勁大聲 原本熱鬧嘅談話聲都被蓋過 世界好似停頓左咁

我唔敢抬高頭 極速狂禁細聲制 禁到靜音為止 之後就禁lock screen 袋番部電話入褲袋 繼續低頭 慢慢除鞋 擺鞋入鞋櫃

唔知過左幾耐 熱鬧嘅談話聲又開始過 之後就好似一切正常 其實我最驚係表姐同家姐聽到啫 雖然唔知點解 但其實果時應該真係得我一個用緊手機

Hi 平時喇叭disconnect左 要入setting再禁pair up先可繼續播 今次又會無啦啦無縫駁番 屌丫

歡樂過年嘅氣氛令我成晚都唔記得左呢件事 成晚都冇咩特別 我唸住順順利利啦 可能自己多心啫 跟本冇人覺

但到舅父走嘅時候 著緊鞋 未戴口罩 佢同我講拜拜時 露出一副我未見過嘅淫笑

我就心知..屌

片呢咁

表姐同家姐呢咁

冇片你講咩都得嫁啦

片呀屌你老母 俾我地一眾巴打鑑賞下有幾大聲

家姐表姐聽到咪一齊入去執返劑

有畫面有聲 10/10

長期較靜音嘅重要性

番號？

把聲勁溫柔

幾好笑

同舅父講

笑咩笑

叫你爹啲丫嗱

你個女啲淫叫聲正唔正

我而家聽歌只會用耳機就係怕發生呢啲事

要做不孝子 一post片就自爆 係D突登整嘅新年快樂合成片 唔知番號

有是咁的+1分